想問大家點洗風褸？

入機定手洗？
定比錢出去洗？

手洗

送比前女友

請問只係用水定係點

用少少相對溫和既液態洗衣劑去洗
然後再過下清水咁